突發！原來d家禽去曬中環摩天輪

岩岩係fb見到有人po d 雞去曬中環摩天輪
有冇巴絲去現場清場

愛丁堡下場？

唔好搞人啦

等d尊貴嘅港島人士共享榮耀嘛

不嬲都有，係旺角啲餘孽

Ifc天橋都有好多，仲有啲公仔人

Source:

再咁散法就周街都係

痴撚線

去哂遊客區!
果到D鋪頭真係多謝支那雞

搵小日錢都唔得，CLS

一齊屌雞

今日唔好搞住
有部署先
否則失敗左就肉酸

啱啊

雖然班大媽都好刻人憎
不過個度冇人住冇人生活
應該冇今日咁多人支持

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

個個老淫蟲撘2蚊過去

好似有人話唔可以比老婆知

唔好再追擊佢地！冇地就黎搵唔到食架啦！

人哋都識be water

大家千奇千奇唔好印完周街貼

Be water下場再黎